有二千幾個不知道 中央狗 已經落左黎 鎮壓

我尋日發夢聽到立法會D保安講 有二千個中央狗 代香港執行任務

利申 發夢 好多人驚

殺撚哂我地啦
屠城啦
反正班仆街已經滿手鮮血

好撚驚呀 屌佢老母
條例過咗香港人可能仲慘過死